大家今晚係咪好開心

記住呢種民主帶嚟興奮
唔好忘記我地要既係真普選

請大家入一入，贏咗都要監察返政黨同議員
劉青空降撞區累死後生女，民主黨唔解釋當支共處理

屌你老母民主黨，唔好落沙田帝怡選區𠝹票

民主黨同我入一入嚟

民主黨總部email：dphk@dphk.org
民主黨新東支部： dphknte@dphk.org
民主動力：powerfordemocracy@gmail.com
劉青（搵唔到email），但大家可以打電話問問題：36110266/84815481

係48小時內我要聽到合理解釋

推

唔開心 都無贏
咁少本土派

[選完可以講] 擴大本土派係一撚定要

民主真係好撚爽

暫時非建制都係贏20% 十幾萬 比想像中接近

缺乏人才

其實都真要諗諗計

仲未完

推士氣post
果D 叫人苦行既痴撚線, 場抗爭起碼仲有幾年甚至十年, 點撚樣一直苦行抗爭呀

我愛真普選

政府會比返錢參選者
以每張票計(當然無立法會咁多)因為投票人數分散左
所以無黨派獨立支持既當選區議員從選票拎到既資源唔會太多

手足同真普選比 我寧願要手足
有得揀緊係兩樣都要

五大訴求 缺一不可

民主嘅勝利係無可取代

今次攞多左議席
應該出文宣
用投票黎顯示民意
帶出真普選的重要性
驚堆淺黃今晚就收貨

要比班人感受下有票投的重要性
先會去爭取普選

請勿再係場內外叫口號，全部未宣誓！都可被DQ！！spread

民主唔可以當飯食

但可以當毒品食